
                      Es una película entretenida pero que simplemente actúa como cierre y unión entre la tercera y la cuarta fase del universo cinematográfico de Marvel.
El Spiderman de Tom Holland es sin duda el mejor plasmado y mejor representado del original de los comics (Por su humor, sus bromas cínicas e ingeniosas, su inocencia pero a la vez su ingenio e inteligencia, y su comportamiento en sus comienzos, porque Peter Parker en los comics comenzó a ser Spiderman cuando tenía apenas quince años). A pesar de que la historia sea la que mas se diferencia de los cómics, y sus personajes también, por lo general, este Spiderman de Tom Holland es el que mejor sabe captar la esencia del conocido superhéroe.
La historia resulta entretenida pero en ocasiones se centra quizás demasiado en su historia amorosa adolescente, resultando bastante cargante. 
